前線同我聽撚住

你留又好走又好
總之我唔要見到你地比人拉！
執生！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

push

跑喇仲行！閃水喇！旺角防暴non-stop 進緊喇！佢地今次跑呀！

仲叫人set防線? 速龍full speed跑緊黎拉人呀喂！

屌你次次都唔走搏拉呀！

閃水喇！

推啦，睇撚到火滾

睇撚到嬲
次次都同一個劇本

唔撚夠打架
勇乜撚野武啊
愚勇

一早走啦含家產
目標唔係打狗啊 就算係 都唔撚夠打
係浪費佢地體力咋

議員幫你地拖緊時間 快撚d走啦 得番尖咀同尖東站咋

推

85紅隧很塞車

睇住班黑警狗衝好嬲
Be water 呀
等佢地set 左防線點知前面咩人都無
但另一地方又有萬人聚集

前線嘅仆街聽住，而家比人捉係好on9嘅事，留返個自由身聽日再去好過要人去幫你保釋